麵咪媽專訪丨 連燈「股神」27歲患末期腦癌 已安排身後事「明年恒指跌至21,000點 ATM不得了」

第幾個post

燈到自己唔死得唔得

面神都想屋企人好
留低嘅都係一份心意
好過好多連登仆街，屋企人都唔理